美國玩撚完 民主黨華人楊安澤 宣布爭取代表民主黨參選2020年美國總統，競選辦公室位於紐約曼哈頓中城。

看到因自動化（automation）帶來的失業問題愈來愈嚴重，以「人性至上（Humanity First）」為競選口號，宣布爭取代表民主黨參選2020年美國總統，競選辦公室位於紐約曼哈頓中城。[2][3][4]

挑戰川普 台裔企業家楊安澤的美國總統路

幫侵連任

自己黨人都唔會俾你華人做啦

民主黨咁係咪即係棄權

左膠包含既大愛和平道德高地好似唔包黃種人。有無美帝巴絲可以講下?

如果無光環佢點選?

標題應該改成 美國民主黨玩撚完

過撚到初選先講啦

初選都過唔到

華人識撚管治咩

民主黨會俾佢做代表先算啦 初選都未必過到

台裔

識得同老共合作，美國打走幾多，佢送番幾多x2